[警察叔叔就是這個人]孖妹蘿莉アイドル

是咁的
本身係youtube睇緊babymetal
點知推薦咗呢條片比我

唱得比教主差好多但幾可愛
開頭以為呢個女仔專cover歌，但個video又清又有剪接咪睇下咩料

google下先知係idol group其中一個mb

之後睇埋呢條片

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
好可愛呀

有無人睇開可以講多啲！！！